{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58707&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주해를여는펜션"
    },
    "text": "慶州に位置する宿で、仏国寺に近く、慶州のすべてを楽しむことができます。宿にはフィトンチッド効果のあるヒノキ風呂もあり、体と心をリフレッシュしてくれます。車で仏国寺まで9分、普門観光団地まで23分、そしてブルーワンリゾートまで29分です。現在、コロナ禍のため、屋外プールは営業しておりません。入室は5時から可能で、退室は22時以降になります。 また、ペンションの送迎サービスも利用可能で、客室にはヒノキスパがあり、客室内での自炊も可能です。ただし、最大人数超過、肉・揚げ物・魚介類の調理、ペットの持ち込み、未成年者の単独利用はできません。写真はイメージですので、実際のものと異なる場合があり、紛失や破損は利用者の責任となります。火災危険物質の使用、ゴミの分別、予約の重複、利用不可の場合のキャンセルなどの詳細情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "この宿は仏国寺に近く、また普門観光団地やブルーワンリゾートも車でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降となります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な設備はありますか？",
            "answer": "この宿にはフィトンチッド効果のあるヒノキ風呂やヒノキスパがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のプールは利用できますか？",
            "answer": "現在、コロナ禍のため、屋外プールは営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で自炊はできますか？",
            "answer": "はい、客室内での自炊も可能です。ただし、肉・揚げ物・魚介類の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が単独で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の単独利用はできません。"
        },
        {
            "question": "写真はイメージですか？",
            "answer": "はい、写真はイメージですので、実際のものと異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 335
    }
}